真心 有無人認得晒咁多年新舊登球迷區嘅球員花名？

撚撚
吞精
斜恩
月巴
肥牛
毒撚
公司佬
小花
爆佢
老母
洛克人
屌仔
沙皮
Mk
細佬
清新
不死人
淫賤
細緊
盲
100分
冬甩
咬咬
影帝
植物人
歌王

好撚多 有無人提供更多

少爺仔

唔訓

強姦犯

Joey

何妖

戇撚鳩王騎

牛奶仔

宣明會

邊個係宣明會

包皮 舊包皮 新包皮

拳王

關楚耀
陶吉吉
徐榮
瀨屎華
單春
拼圖王

神話

舉手

巴布
沙格拿
雲佬
evra
？
沙維

洛賓

拜山王
瀨屎王

綠豆仔

埃辛 - 容祖兒
杜奧巴 - 言承旭
美斯 - 張家輝
巴列特 - 周潤發

加度素
伊度奧
希古恩
朗尼
？
？
高柏尼
美斯
迪路菲奧
韋拿度姆
？
？
迪亞高哥斯達
米希達恩
？
羅美路
？
泰利
史摩寧
白蘭特
張伯倫
迪基亞
？
布斯基斯
？
桑治

我怕就怕 膠旺

牛三